大家悶喇，玩一人一，又等收pg offer

一人一個讀完Bachelor都唔夠，讀埋taught master嘅原因

Me先。咁多NDS落嚟讀，緊喺要同佢哋爭下位啦
過多幾十年通街master，番工比內地人串柒柒條氣點會順

滿足求知慾

有無人係因為市道差想避避

比咁多錢滿足自己求知慾算唔算太豪爽
無cert仲讀唔讀

讀
利: 有幾張過期online course cert

online course真係不了。今年真係上video course上到好頹，自己上網搵資料睇references求知識算，因為錄片嗰個都係照讀notes.

me too

我有好多大同都係咁，然後嚟緊想番住part-time讀full-time，讀完轉field入政府

最後都係去翻政府工
btw 聽人講政府工多女

呢個世界唔係男就女
政府工多女係咪即刻女仔叻啲做到政府